其實9000蚊show錢唔係杜文澤爆出黎，全係程美段自己Facebook 個回應自爆先

追post 見到有人整理兩者出post d時間,發覺係程自己無意中公開先
首先程係1925出post講成件事timeline,up左入數紙9000蚊
跟住杜1928出post叫人小心佢周圍唱博見報，果陣未有中間9000蚊段野
後尾2017杜edit左個post，加左中間話公司大拿拿幾廿萬支出拖你9000蚊果段，應該係佢睇完程Facebook 既回應黎

P.s.今次呢單野我撐程美段，不過今次單野太多人炒車
屌杜生霸道出post想煮死條女係岩，但show價係條女自爆先，呢樣野唔應該入佢數

推